國泰：逾九成機師及空姐已跪，已簽新約 (明年將不獲加薪，不會獲發年終獎金)

【Now新聞台】國泰航空指，逾九成機師及機艙服務員已簽署新合約。

國泰航空要求機組人員簽新合約的限期周三屆滿。國泰航空表示，有2613位機師及7346位機艙服務員已簽新約，即約98.5%機師及91.6%機艙服務員。

至於選擇不簽新約的員工，國泰指尊重他們的決定，會提供優於勞工法例的離職方案，包括公司的退休金供款不會被對沖。離職員工亦可獲退還參與自願性特別休假計劃薪金。

國泰又指，公司所有員工明年將不獲加薪，亦不會獲發2020年度的酌情年終獎金。

好撚無骨氣

同班公墓員一樣
一講到份工就咩理念都可以掉晒
中共一早睇穿左呢班所謂黃絲既偽善

冇barginng power，可以有咩骨氣
集體唔簽約?到時全世界通返咪請返，咪又集體狗衝

呢個時勢保住份工先講

可能佢哋轉唔到行

身體最誠實

Keep 住套制服, 好有用

好嬲好嬲咁簽

醒下啦

機師=貨車佬

飛機=酒樓開茶嬸嬸

唔好成日幻想高尚行業，依家飛機放曬沙漠吽臭緊。

既然公司提出簽新約，即係佢根本就唔可以冇晒啲員工

唔簽新約會仆街嘅明明係公司，但仲成班自己跪埋去奶

冇計，之前工會俾人清算冇人出聲，而家冇人組織拒簽新約

成班開記招就係鏡頭前牙斬斬，一涉及荷包即刻笠水

共同進退
飛機都無得飛，仲想出100%糧 wfh?

高層日日番工
前線番得幾多粒鐘？

成撚日強調減一世？
一世都唔加番你人工，好明顯航空業搵唔到食，咁低人工就轉行吧！

唔番工有一皮喎
出去pt都得啦

同港共一樣，睇穿哂你地骨子裏既奴性，將來只會愈來愈差

做得飛雞都唔係希罕佢份糧啦

我覺得市道好返機師會飛開佢哋